林鄭:答應大家五大訴求，收貨嗎？

如果呢刻林鄭宣布
答應五大訴求，大家收唔收貨?

收貨
唔收貨

如果唔收貨，還要加哪些訴求?

仆街死

做左先算啦。問
拉

同意 不推文 follow+blocked

答應五大訴求後
真誠對話可以展開

全部應承咪收貨

拉

成個管治班底+連同3萬警察出嚟跪玻璃

因為呢個人太狡猾
要做咗先答到你
做咗都要睇做成點

冇可能囉 佢痴撚左架啦